廢話少講，直接，禮賓府

有無人知幾時再開放，想參觀睇下d錦鋰